##	oasys(OA自动化办公系统)
 办公自动化（OA）是面向组织的日常运作和管理，员工及管理者使用频率最高的应用系统，极大提高公司的办公效率。
###	1.项目介绍
oasys是一个OA办公自动化系统，使用Maven进行项目管理，基于springboot框架开发的项目，mysql底层数据库，前端采用freemarker模板引擎，Bootstrap作为前端UI框架，集成了jpa、mybatis等框架。作为初学springboot的同学是一个很不错的项目，如果想在此基础上面进行OA的增强，也是一个不错的方案。
### 2.框架介绍

### 3.部署流程

	    1.下载项目、把oasys.sql(原tr18lx.sql)导入本地数据库
		2. 修改application.properties，
		3. 修改数据源，oasys——>自己本地的库名，用户名和密码修改成自己的
		4. 修改相关路径，配置图片路径、文件路径、附件路径
		5. OasysApplication.java中的main方法运行，控制台没有报错信息，数据启动时间多久即运行成功
		6. 在浏览器中输入localhost:8088/logins
		


